一人一個諗起就爆粗嘅所謂香港牌子

我先, 微影TINY
幾十蚊一架, 咁嘅價位不免會同TOMICA比啦
頂佢QC同設計都爛到同大陸廠無咩分別
FACEBOOK班友同打手又串
加埋知道佢點對零售鋪頭

最憎呢啲打住香港本土旗號,
出垃圾產品/服務嘅牌子!